想贏嘅話 有樣嘢唔做唔得

係文宣呀
小弟見到有唔少po都講無論係外國定本土都有唔少人唔知我地做呢樣做嗰樣嘅原因 而自己出街都聽到唔少長輩話點解班後生要咁樣做 點解班後生又要咁樣做 咁即係代表咩呀？
即係代表我地文宣不足呀
如果你決定今日去組團裝修嘅 請萬事小心 請記住不受傷不被捕嘅原則
如果唔想裝修嘅 可以留係屋企上網去做文宣 Twitter又好Facebook又好 乜都好 一定唔可以只留係連登 除咗留係屋企上網打鍵戰 可以嘅話可以去連儂牆貼下文宣或者係屋企樓下貼都得

香港人 反抗

自推 1/10

自推 2/10

自推3/10

自推 4/10

幫手推呀 唔好只係正評呀

自推5/10